［歐國聯］瑞士對德國 即討區

77台

咁快已經一比零

唔係英格蘭無人睇

咁快？今場會唔會數到8-0㗎

Draxler 假9？